有無巴已經覺得自己成世人都會單身

先講我
性格：慢熱 唔多主動識新朋友 熟左先多野講
中學男校令我對女性相處無咩自信

外表：170都無 樣一般
有時落club/吧飲完酒識放膽聊女溝到女但全部都唔係我想搵既拍拖對象 近年唔鐘意飲酒捱夜咁辛苦所以都好少落

錢：26歲搵兩萬尾 公屋仔 無父幹

興趣：打機上網睇片

圈子：9成男仔 工作同娛樂圈子都係

以前有幾個好好既女仔俾哂暗示我但我都get唔到
依家想搵個合自己條件既拍拖都無
或者真係鐘意既 佢又唔鐘意我
唔岩我既我寧願繼續享受單身算

不過有時失意果陣都想搵個背後支持我陪伴我既女人

有無巴覺得自己成世單身都無咩問題 唔會寂莫？

試下識仔

Not gay thx

其實我有試過中意人

但唔知人地中唔中意我，對我有無feel
我又唔知點睇到個女仔中唔中意我
怕講出囗會尷尬

然後就乜都無做

同我好似 慢熱揮手 樣一般 身高唔高
已經有心理準備成世單身

你做邊行呀？
兩萬尾
其實而家我想鋪路轉行

已準備好

慢熱
廿幾歲人仍然A0
圈子細，冇女性朋友
啱啱表白被拒絕
預咗三十幾歲幫人埋單

以為講緊自己

人又遲鈍，一齊訓埋同一張床都可以無要到佢

我未到巴打年紀都覺得自己到時應該都差唔多
我就覺得識個伴侶仲要應酬咁多人（雙方家人）好煩，洗好多錢又冇自由
不如搵啲有益既興趣沉迷落去仲好，不過唯獨是忍受唔到街上情侶既目光

性格一撚樣
直頭冇圈子

Me too
之前佢暗示話想拍散拖
之後飲完酒黎左我屋企訓都係無搞佢無一齊

係好多野煩
放假搵個地方二人世界都要錢

慢慢wtsapp/出街有少少身體接觸試下
佢回得少/唔俾既即係無feel
試下都好過無試

有

其實個樣未必一般

其實巴打都好後生
我識d男同事都3x歲都係單身 我擔心佢地多d

呢句真啊！@@

正人君子

其實溝唔到女,95%嘅人都係心態出事,唔係條件出事

incel

有女嘅時候永遠唔夠錢洗

老老實實,阿叔我咁多年都冇試過溫女溫到唔夠錢洗。

呢個真

成日諗得太多 又無付出行動

連日常一般相處都無信心
唔好話心態

呢個說話說穿哂

1.其實香港地你係打工仔，最大果部分人搵錢其實唔會差好遠。
2.多數人見到自己想喜歡嘅對象都會太用力，弄巧成拙。
3.99%嘅自卑心態，覺得自己唔好都係源自中二病，其實冇人會太留意你細節係點。
4.又90%嘅人以為自己搵多人少少就大枝野，所以溝緊都係拜金妹妹仔，次後問點解D女咁港女，又唔諗下自己一見到人就SHOW OFF金錢。

有

已經唔再相信愛，亦好難搵到個我值得投入感情既人

通常咁講嘅人都有女

係?的確我係有女
我17歲到而家都好少時間係單身的。
其實識女仔唔好太有目的,自然D對人好D..好多時自然會有女。

成日唔夠膽行動

又驚呢樣，又驚嗰樣

你靚仔就話姐，一個柒頭對女好d 只會令人反感

巴打應該都樣唔差 又高

真心，唔好樣。
高就普通身高178

唔係無女仔朋友，而係無感覺，覺得自己一個人仲好過拍拖

咁樣完全冇問題，事實係香港單身係幾舒服。

#metoo

26歲搵兩萬尾都咁

其實係幾自由自在，如果話寂唔寂寞呢d野，講真習慣左就無野

錢唔代表一切呀

寂寞好多時係自己搞出黎,多D社交咪冇囉...

好多時唔係錢問題

公屋+毒+1米6+唔識溝通

無女好正常

其實這時代男人唔去搵真係好大機會單身一世

你一有咁嘅想法,你一定溝唔到女。

我應該可以刷首抽兩萬都無

唔同鬼佬爭，贏咗唔少人啦

sam here
慢熱撚

一來毒 二來冇錢
連自己既竇都冇 講咩拍拖呀

無啦啦又變左咁低要求嘅咩

低處未算低姐

講中你？

1-2頁唔好咁懶,追下POST啦

我，有少少錢有樓，揾三萬中至三萬尾。不過隨緣啦！可能揾代母就算

老老豆豆
正常一個人唔會差得去邊 （我覺得）
當然世界上係有人好有錢 好靚仔 好有才華
但eason都唱過啦 幸運兒並不多
成日睇埋睇埋有錢 靚仔果堆人既生活
好容易會過份自卑
比啲信心自己
我真係覺得大部分人都好正常
樣衰既真係唔多
唔好咁睇唔開

中途轉基

27歲 a0 搵緊53k.

預做魔法師。

講就易，現實就....

幫到人埋單已經好叻!

屌，條件同樓主差唔多但環境差過佢，身邊連異性朋友都冇，我覺得係樓主要求過高搞倒冇女，明明酒吧又識倒自己又話以前有女反溝

做人做到要預咗埋單，真係好可悲....

巴打有咩要求？

我諗都係好似瑞典人咁單身率高...

53k都做哈你波凸？

其實以前用盡哂緣份
都係小學同學/同事黎
依家小學同學都拍哂拖 一係眼角高而唔拍住
同事得番男 無哂女

其實我要求可能對港女黎講算高掛
外表黎講想樣正常/有少少身材唔算肥同太瘦/白滑
以上中兩樣都ok
但拍拖起碼要個人唔好太mk
夜場d女多數日夜癲倒 又同好多狗公whatsapp
無安全感可言
所以想搵個有正職返 唔會浦又外表合我意既女
真係好撚難。。

想知佢畀咗咩暗示你但你get唔到

仲講安全感又盛⋯幾歲啊先生，又係到叫春又嚴人夜場mk...你自己都講圍內圈子冇選擇都唔明仲係禁睇唔開，仆街d可以女識女識女識女抗大圈子架媽！

老老實實,同夜場女拍都係散拖啦...正經感情就唔好喇..
其實溝女真係唔洗圈子..有心識,去報下興趣班都有啦.

多數成日提住自己搵得多嘅都冇女..
就算係港女,都接受唔到你咁..因為冇下台階

爸打賜下招，市面咁多唔同種類唔同機構興趣班，報咩好？真心求出pool !

其實咩班唔重要，但個心態唔好係溝女溝女溝女，你係去學多D野，識多D朋友。
報咩班就睇返自己興趣啦，唔好係IT呀,好多男嘅班就得。
係D文青類呀，煮下野食之類都可以。最緊要自己投入，同埋唔好太有目的去識某1-2個人。

其實放完負之後
諗深一層成世人流流長
自己係唔應該咁快咁消極
無女咪無女 得閒增值下自已
學下對自己有益既興趣

希望各位巴打都樂觀d面對自己既人生
橫掂開唔開心都好 日子都係要過

唔係簡單係肥柒窮，而且好撚肥好撚柒好撚窮，一定預左成世單身

巴打咁諗就岩，而家先係頭1/3嘅路。
世事好多野都係，太在意，太用力，多數都弄巧成拙。
唔好多有目的，先做好自己，好多事自己想要嘅會自然接近。

有女冇女，到最後咪又係要死
唔通有女就唔使死咩？
出世嗰陣一個人嚟，到死嗰陣都係一個人上路，所有嘢都帶唔走
有時睇開啲就唔會執著於有女定冇女，塵世間所謂嘅快樂都只係短暫嘅過程，當你得到又會怕失去，最後都離不開苦
「來時歡喜去時悲，空在人間走一回，
不如不來也不去，亦無歡喜亦無悲。」

利伸：冇女，一切隨緣

覺得似招女朋友po 寫咁detail自己d收入乜7

就係怕去到成班啊姨大叔係到姐, 你講興趣班第一時間想起工聯會.....

19歲 A1
讀engine
無女同學
番工識既女 好少少既都名花有主
留底d柒既 傾計意慾都無

係咪我要求太高

Agree
放下執著 會發現世間嘅一切根本就係可有可無
與其想呢樣想嗰樣 倒不如腳踏實地 活在當下

我都係，d人以為我性格問題，但其實真心未遇到想拍，以前鐘意拍個d好似搵唔番

d女可能都係咁諗

其實有時諗諗下好似瑞士有一半人都單身應該有d原因

太古狗公又開新ac

正常樣嘅囡比正常樣嘅仔更容易拍拖
去到廿尾三十頭就會有班囡恐慌性拋售
佢地可能A380，就靠啲三十幾歲家庭觀念重嘅仔幫佢地埋單

其實幫人埋單呢個概念我真係接受唔到...

真係覺得有人中意你你get唔到？

教人

兩萬尾算係咁了

唔好諗到咁慘，你試下將要求降低，搵d適合自己既女仔

我都係咁覺得

2萬尾算係咁
唔洗愁住唔洗憂
簡簡單單一個人或者仲好
雖然出到街見到人地一雙一對係有少少唔知點嘅感覺

唔想組織家庭嘅可以自己搵自己洗，有錢就去下旅行
會幾自由自在，但有時難免會感到孤獨

只求正常樣，性格可以就，寧缺勿濫

人生冇特點到得番人工幾多

其實我唔怕孤獨...但想有後代

人本來就自己一個

狀況差唔多 我一樣咁覺得

冇女既 9成係圈子冇異性

通常圈子冇異性都係讀engine it

唔係讀engine it既 20 21歲已經出晒pool

利申 engine冇女

大學畢業A0
同樓主一樣覺得自己好大機會會成世單身
又或者講覺得單身先係自己最自然嘅狀態（完全想像唔到自己有女朋友會係點）

成世人都無對過任何人有鐘意嘅感覺（或者應該話根本連「鐘意」一個人係乜感覺都唔知 ）
直到最近先知道有個 term 叫 Aromantic，查下之後發現同自己幾相似，喺度諗緊自己係咪嗰類人
唔知有無巴打有同樣情況

埋單都冇份
睇下阿嬌就知3x都可以㨂個醫生

其實我都唔係好明阿嬌有咩問題。其實E家結婚大部份都唔係處女。佢唯一係比人拍晒片見到晒咁解....但問題大部份人條女都唔係比你...
當然我唔會考慮呢個年齡

我比較怕你有反社會人格

你唔好咁直接啦

我多少都比較似，可能屋企原因。我唔太信人。對呢個世界有好大程度既不信任

我剩係覺得幫人埋單都唔係咁有機會
除非無咩要求 肥又唔靚既你都ok

我自己都有類似背景，其實唔好太偏激，咁對自己冇好處。
唔係叫你做正能量撚，但係係唔係都唔信人，係懦弱行為，有能力嘅人應該係可以分到值得信同唔值得信嘅人，我相信隨住你變得更好，你會有能力去相信別人，加油！

26返咩可以兩萬尾？

都唔一定, 唔係點會有戴眼識人...呢個世界好多野都好假...當然, 唔敢講話全世界...

咁真係接受唔到

呢個世界一定有好人壞人，大話都有分善意同惡意。
好人都唔係講所有野都係為人好，壞人都唔係句句都呃你。
到你有能力分辨果陣，你就會識分咩係好人，都會分到個壞人幾時係冇野，幾時係想呃你。
怕信人，其實源於分唔到，所以係人講所有野你都唔信左先。

應該唔會係咁嘅
自己幾enjoy身邊嘅友情同親情，但就係理解/體會唔到愛情係乜嘢姐

例如以前一路以為啲fd呻無女朋友係搞下笑過下癮，之後先知原來大家真係由心而發去叫春
每次去到呢啲位就會覺得自己好 out of place

然後你就唔明點解佢地會叫春

咁就好，所以人生中有一個半個人可以同你圍下爐，都係幾重要。

呢個都無辦法，我自問真係好真心FD 先會信一半。屋企人真係唔會相信。

好羨慕單身的巴打

表白過但Fail,仲要有人話比我知有個兄弟同佢一齊左。
到左依家仲未搵到岩Feel嘅，又要摺到爆，圈子又唔係識得特別多女仔。
寧願單身一世算